Red Mr又少咗歌？

今日去唱K

發現red mr 好似又少咗歌

我唔係講緊英皇 星夢 寰亞 無歌

而係四大唱片公司啲歌都唔齊了

例如

側田 無命硬

千嬅 無飛女正傳

陰啲陰啲少一兩首

有無人知係咪間間分店都係咁？